美孚新邨3房業主累減108萬至1392萬元成交

美孚新邨3房業主累減108萬至1392萬元成交
16:27 2021/03/21

"......美孚新邨二期百老匯街48號低層A室，實用面積968方呎，屬3房間隔，望園景，原業主放盤開價約1,500萬元，經議價後累積減價約108萬元，或約7%，以1,392萬元獲承接，折合實用呎價約14,380元......"

同我媽咪一樣，開價$1500萬

btw ......手足..............

恭喜手足韓媽放到層樓

呎價約14,380...完

1,392萬元移民成功例子

承你貴言

地鐵上蓋抵吊啦$14000呎
太古城都就黎上番去$20000呎

太古城樓齡較美孚新
管理及生活配套都比美孚優勝

50年樓都黎緊 咁都接